[文西遊戲台] 七月十四應節：零～刺青之聲～

【9月4號直播】
開台時間：23:30 (UTC+8)
遊戲：零～刺青之聲～
七月十四當然要玩下恐怖game，嚇死/瀨屎唔關我事！
直播連結：